入黎講下自己電話用緊咩字體

事緣而家用緊哩隻用左起碼4、5年
想轉下但係又唔係好覺有字體好睇過哩隻
一係就啲字體唔支援繁體+簡體
變左啲字時大時細時粗時幼咁
好苦惱俾啲意見

樓主嗰隻核突到

蘋方
之前android用正黑 牙籤字

仲未搵到